今日原來係「長者日」！免費搭港鐵巴士渡輪

揸綠卡嘅朋友留意番

長者於11月17日當日乘搭港鐵，只需如常使用長者八達通入閘及出閘，其八達通將不會被扣除車費。

唔怪知得今日唔洗錢
利申 65歲